# Тестовое задание
# Файловый сервер:

Приложение, которое обеспечивает пользователям доступ к файлам, которые пользователь сам добавляет на сервер.

Сервер работает с одной корневой папкой, ко всем файлам которой он должен предоставлять доступ. Каждому файлу сервер должен уметь сопоставлять уникальный идентификатор зависящий только от содержимого файла (т. е. 2 файла с одинаковым содержимым, но разными именами будут иметь одинаковый идентификатор). Считаем, что изначально среди файлов в рабочей директории нет файлов с одинаковым содержимым.

Список функционала:
> 1.   Поиск - пользователь передает строку, сервер выполняет поиск среди доступных файлов на вхождение поисковой строки в название файла (опционально - поддержка wildcards). Результат запроса - набор пар имя файла/уникальный идентификатор. Если в результате получается больше 25 пар, то возвращаем только 25 пар.
> 2.   Скачивание файла - клиент передает уникальный идентификатор файла и получает в ответ от сервера файл с таким идентификатором.
> 3.   Заливка файла - пользователь передает серверу файл. Сервер присваивает ему идентификатор (на основе содержимого) и сохраняет в рабочую директорию. При этом если файл с таким идентификатором уже существует, то файл не должен быть записан на диск.
> 4.   Удаление файла - клиент передает идентификатор файла, сервер удаляет файл с таким идентификатор.

Варианты - web service/web interface/свой протокол на сокетах (реализовать свой клиент).



**Мясных Степан**  
Тренинг getJavaJob,  
http://www.getjavajob.com